今個聖誕又要自己一個過 屌你老母

有撚慘啊屌你老母

好撚慘啊屌你老母

算啦 唔係仲諗住有女呀？成19年啦 仲未醒？

出黎

慣了,慣了。

18年都自己過，好撚唔開心

好彩我18姐 希望下年唔洗自己一個過啦

同是天涯淪落人 相逢何必曾相識

慘你邊撚到慘呀

有撚 無撚用

好撚慘

有撚慘啊